湯家驊:單純喊「結束一黨專政」口號 應該不會干犯顛覆國家政權罪

本身是資深大律師的行政會議成員湯家驊表示，喊「結束一黨專政」口號會否違反國安法，視乎證據及意圖，不能一概而論，但呼籲大眾不要以身試法，「單純喊一喊口號，但無任何組織嘗試以武力或非法手段去推翻共產黨，應該不會干犯顛覆國家政權罪。但會不會因此干犯煽動罪，即煽惑其他人去組織、策劃，就要視乎實際情況，有無罪證去證明有人因此被他們煽動到，這個不能一概而論。

有犯法就有犯法
冇犯法就冇犯法
講清楚啲啦低能

佢呢排乜都係「應該」

11哥：我撚知咩

奴隸點可以亂揣測聖意呀

佢都係鳩up 下姐你估佢真係知咩

根本就有犯法 國安法根本咩都告到 我諗唔洗一年係街咁嗌已經可以洗定八月十五

11哥身為大律師+行會成員都講唔出點係犯法點係冇事
證明呢條国安法真係想拉就拉

電單車手有罪證證明有人因此被他煽動到啦咩

應該

自己都唔知
其實有無一個香港人係知

你講一次試下先

依條友燈神

叫11哥嗌下睇下會唔會奶野咪知囉，洗撚估咩

與兒童性交應該不會犯國安法

應該就係指睇下皇上心意囉

維帝心情唔好痾爛屎都犯國安

應該無衰11呢樣野

咁請11哥先行係中聯辦外示範一下，無事咪信你囉

都無講邊個國家
做咩拉我 原來講緊中國呀?

如果北京想用六四集會，證明香港仍有自由，叫結束一黨專政就無事
如果北京認為反正搲爛塊面，唔想再扮，句口號就有事

從來唔係法律問題

會就會
不會就不會

乜撚嘢叫「應該不會」?

叫佢自已叫下

唔好意思估錯咗

咁你叫一次黎聽下先啦

應該
我估計
我認為。。。。。。。

又應該

應該
公我贏
字你輸

湯渣驊快啲試下嗌喇咁

單純喊應該唔會
之不過法官會合理推斷故事

叫佢行出愛丁堡嗌嚟聽下

你嗌次嚟睇下先

到真係拉左人，佢就會話：講口號本身都係一個行動，警方行動唔係完全無理據...

.....只要你同西環開心些牙啲閃咭，隨時升官發財添

On ga你 應該？你唔試下響幾他法例寫？

唔好以身試法即係唔得啦
講咁多托7咩
撕爛哂塊臉仲想拎塊遮醜布做乜鳩

支聯會：呢盤民主生意仲要繼續做落去
中共：仲要扮比西方睇到香港仲有民主
11 湯：deal done

佢係律師黎?
咩叫應該無罪?
衰左係咪一齊坐監

講完就會話你犯法架啦
國安法萬能key黎

人地玩幼幼玩到做美國總統
你玩完要做中國奴才

叫人投白票都有罪
呢句無問題

又想玩鳩班香港人

佢把口同梁美芬都係得把口，聽下算好啦
律師個專業資格有鬼用咩？
只夠膽講應該，可能
搏上位接受訪問

湯狗傻撚左，會就會，唔會就唔會，乜撚野叫應該？

十一哥到時帶頭叫下口號先囉

啲官咁樣你叫人點答

呢d「律師」摺埋去含撚啦。對住條國安法響度用法律觀點研究點樣犯法點樣唔犯法，搞到好似國安法係真係根據文明社會法治標準咁。
共產黨話你犯法咪就係犯法，要你坐十年監就十年監，有得理性研究架咩

皇軍決定，有咩同法官講（坐一兩年後先）

簡單D講, 自己一個ON99係銅鑼灣SOGO門口嗌「結束一黨專政」係冇問題
但嗌嗌下引埋成班傻鳩陪你一齊嗌, 個別仲痴到燒國旗既喎, 你就應該中左國安法了

應該

果然唔係黨中人，連講句野都冇保證，11哥你食屎吧啦

正解，連強國都係睇當時心情之嘛

民建聯講就都無事
泛民講就即拉

湯十一咩身份
佢講野有咩說服力

11哥自己試下嗌

On9

應該
食屎啦

留名鞭屍

仲信湯生，唔驚坐監？

其實答應該係啱
因為國安法真係龍門任佢擺

應該？模糊到咁叫法律？

你肯定一個人嗌就無問題？

屌, 聽日就反口架啦條柒頭

單純？

乜嘢嚟？

過幾日 唔知邊位話會犯國安

佢之後就會話其實都合理，有風險

收唔到風就齋吹，博出位

白票話無事，之後又改口風

11你不如係紅隧口高叫我要屌幼幼啦

狗奴才 唔係奴隸

我都識講: 十一哥應該係輕度弱智

叫句光復都已經話顛覆，講到要收黨皮反而會無事？當人傻仔？

正常香港人一定唔會講亦冇興趣講

唯獨李卓人呢條仆街靠呢句嘢呃飯食先會咁緊張

以後講句嘢都有諗過度過，深度自我審查。好話唔好聼，好快香港衰撚過大陸

應該。

不過會衰11

應該？屌你老母啦

本身是資深大律師的行政會議成員湯家驊表示，喊「結束一黨專政」口號會否違反國安法，視乎證據及意圖，不能一概而論，但呼籲大眾不要以身試法，「單純喊一喊口號，但無任何組織嘗試以武力或非法手段去推翻共產黨，應該不會干犯顛覆國家政權罪。但會不會因此干犯煽動罪，即煽惑其他人去組織、策劃，就要視乎實際情況，有無罪證去證明有人因此被他們煽動到，這個不能一概而論。

幫佢兜乜撚嘢
根本佢想點就點
唔好扮有法治啦ON9

忠誠廢物
又要講又要驚